陳肇始：昨天確診源頭不明個案患者潛伏期外往返內地

食物及衞生局長陳肇始說，昨日確診的源頭未明本地個案，男患者是在潛伏期之外的時間往返內地，但沒有回應事件是否有人隱瞞外遊紀錄。

陳肇始又透露，政府已經選定4個地點作長期檢測中心，期望下月之內啟用，讓市民自費進行新型肺炎病毒檢測。

果啲源頭不明根本就係支那傳入